觀塘鴻圖道近APM多狗查後生仔

兩架豬籠 有三個後生被查
自己執生

查綠卡?

琴日之鋒預告6點係觀塘站有事宣布
而家咪佈定防囉

naluhon多

開源道觀塘道一帶約十架狗車 周街都係防暴

(觀塘和你sing)多區聯校號召和你行動 爭取最後一絲自由

live

推

Push

開源道多狗，但人仲多，街坊裝基本冇事

周街綠色曱甴

d黑警呃ot已成常態

sor借位宣傳下
【35+初選】印裔社工Jeffrey Andrews希望九西選民幫手提名